Sel 27mal Jürri ku päwal 1867 ollid Sure ja Weikse Lähtro wallade koggokonna kohhus koos, ni sammoti ka walla Politsei.
Ei olnud kohtu asjo selletada, muud kui said Sure Lähtro walla koggokonna Ümber kirjotamisse lehhed kirjotud
I. Pea kohtowannem: Karl Nappus   XXX
II. Kohto korwamees: Jaan Elman  XXX
III. Kohto korwamees: Prido Laur XXX
Protokollikirjotaja J.Medell
